King Lear 李爾王

八千大元，畀啲掌聲

好喇 冇人覆你 我覆喇

你老母十二歲果陣俾人破咗處未呀撚樣

未呀 做咩事？ 你咁惡嫁

無呀 岩岩未食藥 差d要報999送院

Ok take care

B係奧賽羅 Hamlet

Othello